齊來提防扮獨立真建制議員

年尾就區議會選舉，相比起旗幟鮮明既建制派明箭，果堆扮獨立真建制既候選人既暗箭絕對難防。

經歷過69，616大遊行，612事件，建制內鬥割蓆，黎緊選舉一定會有好多聲稱獨立人士，抽住反對逃犯條例修訂草案水既隱形建制派出選。

其實係連登有冇可能集思廣益，設立一個平台幫大家分辨果堆聲稱獨立人士，但唔知佢咩來歷既人，睇下佢係真獨立，定係隱形建制

推

中間超人好易分

唔講政治談民生

主要想幫首投族分辨果堆偽獨立議員，如果大家一齊俾料幫大家分辨（公海有幾個區議會post都做緊類似既野）就好

首投族應該唔會咁蠢
我諗而家最大問題係門戶偏見問題

例如勇武派會唔會含泛民
泛民會唔會投本土派
上屆佢地係互片界票
界到何君妖入局

見到巴打個個po，真係想做返啲嘢... 我哋區個條黐撚住白偉俊個撚樣平時咩都唔做，我哋區有咩重大議題就例牌潛水。但係啲c9同老人家成日都話條友係咩獨立候選人唔會乜都政治化係把幾火

呢班柒頭作威作福咗咁耐，真係想趁今次機會拆穿隱形保皇狗嘅面具等佢哋冇得撈。遊說唔到班c9廢老我哋都要做啲嘢踢佢哋返佢哋嘅大灣區幫共狗瀨鞋底

各位麗港城嘅巴絲，我整左幅圖希望大家spread出去叫多啲同路人出嚟鼓勵首投族同平時無投票嘅出嚟踢撚走呢班撚樣

收皮啦白偉俊同佢嘅垃圾同黨

Pish

方國珊，我屌你老母